過左試用期有得簽約 但我唔想簽係咪可以即走?

今日翻工就簽喇

有冇人救命

係

試用期係佢試用你 同時都係你試用佢

試用期內都要一星期通知

thx

未必，試用期第一個月可以即走

有啲做滿一個月要7日 3個月要1個月

基本奴例黎架

咁樓主依家係咪應該要一個月通知

應該過咗試用期先要一個月通知
佢依家算未過？

係囉,仲未簽約wo

但佢今日已經叫做過左試用?

即刻send email去人事部咪得囉，大不了咪收返封信